[10.2] 香港人！我地已經有手足中槍啦！浪費一晚時間去聲援都唔制！？

未出門口就同我即刻出！

岩岩放工同我即刻搭車黎！